請南亞仔守連儂牆有冇得諗？

咪搞人啦
人地咁做係為香港
請就冇左個意義
仲有邊個敢為左個幾百蚊比人拉

唔好守啦 寧願貼過

證明港男喺廢物？

我想講一句
佢地都係我地隊友 一齊上一齊落
大家都咁高咁大

守乜野呀
膠完未

南亞港人上：

港男落：

對唔住我學唔到依啲咁高難度嘅動作
我淨係做到冷氣軍師 你想要人可以去bk 香討應該好多猛男

「請」係邀請嘅意思